[至少44名手足上庭！] 7月24號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

【#上庭聲援 - ７月２４日 星期五】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭
🧙‍♂黃崇厚法官
🕤09：30
👤李 #上訴期間申請保釋 服刑中 (#1114屯門 對他人身體加以嚴重傷害) 被判處12個月監禁

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院 1 1 樓 3 8 庭
👨🏻‍⚖️郭啟安法官
🕙10:00
👥湯,杜,李(16-41) #裁決 (#0728上環 暴動 2項無牌管有無線電通訊器具）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院５樓４庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕤09:30
👤許(19) #續審 (#20200101灣仔 管有物品意圖損壞財產)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👨🏻‍⚖️林希維裁判官
🕤09:30
👤劉(24)🛑已還押逾5個月 #審訊 (#20200101銅鑼灣 管有攻擊性武器)

🏛東 區 裁 判 法 院４樓７庭
👨🏻‍⚖️何俊堯裁判官
🕤09:30
👤黃(49) 🔥#判刑 (#0930香港仔 4項刑事毀壞)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤王(20) 🔥#判刑 (#1226旺角 刑事毀壞)
👤古(74) #提堂 還押中 (#0715深水埗 侮辱國旗)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕝14:30
👤吳(22) #續審 (#0921旺角 在公眾地方管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛 九 龍 城 裁 判 法 院 8 樓 7 庭
🧙‍♂鄭念慈裁判官
🕤09:30
👥蕭,鄧,陳,韓,廖,陳,伍,方,蘇(15-34) #續審（#0803旺角 非法集結 管有攻擊性武器）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️屈麗雯裁判官
🕤09:30
👤梁(26) #續審 (#0913觀塘 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤呂(17) 🔥#判刑 (#1112馬鞍山 管有適合作非法用途的工具 管有物品意圖損壞財產)

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
🕥10:30
👤彭(28) #續審 (#0813機場 阻撓在正當執行職務的警員)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️張潔宜主任裁判官
🕝14:30
👤吳(39) #裁決 (#0921屯門 管有攻擊性武器)

🏛屯 門 裁 判 法 院５樓５庭
👨🏻‍⚖️葉啓亮裁判官
🕝14:30
👤李(16) #裁決 (#1007屯門 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓２庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕤09:30
👤何(22)🛑已還押逾2星期 🔥#判刑 (#20200126粉嶺 管有物品意圖損壞財產)
👤李(20) #審訊 (#0816上水 2項管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤蔡(29) #提堂 (#0811北角 在公眾城方管有攻擊性武器)
👤韋(31) #提堂 (#1001北角 在公眾地方管有攻擊性武器)
👤王(31) #提堂 (#1001北角 在公眾地方管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤胡(20) #審前覆核 (#0826深水埗 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產 未能出示身份證)
👤黃(27) #提堂 (#0807深水埗 阻撓在正當執行職務的警員)
👤連,郭,李(19-22) #提堂 (#0902荔景 管有攻擊性武器 公眾妨擾)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕤09:30
👤馬(18) #提堂 (#20200127旺角 串謀有意圖而傷人)
👤李(18) #答辯 (#1111黃大仙 管有適合作非法用途的工具)

🕝14:30
👥葉,黃(18-19) #提堂 (#1111黃大仙 在公眾地方造成阻礙)
👥林,劉(22-27) #提堂 (#20200515黃大仙 對他人身體加以嚴重傷害)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕤09:30
👤盧(23) #提堂 (#20200611西貢 管有爆炸品)
🕝14:30
👤蕭(20) #提堂 (#1111觀塘 在公眾地方造成阻礙)
👤劉(20) #提堂 (#1114將軍澳 阻撓在正當執行職務的警員)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️張潔宜主任裁判官
🕝14:30
👤梁 #審前覆核 #疑似手足 (未能出示身份證 阻撓公職人員 抗拒警務人員)

- - - - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#不是聲援
09:30 西九龍裁判法院第四庭💩曾祥明(48)向中西區區議員梁晃維吐口水，並出雙拳打一學生胸口
10:30 屯門裁判法院第一庭💩李偲嫣兒子劉仲朗(26)涉傷人

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

IG

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊
- 將會使用較大的法庭，並在可行情況下進行廣播

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉魚灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

依家越黎越忙就快連睇法庭直播台嘅時間都無
唉覺得好內疚

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

Push

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
上水：W3 [沙田站]
大埔：W3 [沙田站]
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

所有法院要人

推

多宗判刑／裁決

Pishhhhh

聽日單暴動裁決都幾緊要
如果只係靠身處現場+裝備就入到罪，9成暴動手足都可以係咁先

驅巴

Pishhhhh
Pishhhhh

推推推推推推推推推推

係希望多啲人去聲援

PushPushPushPush

推
推

黃崇厚 第一次見

so lazy

唔洗內疚架有時間關注翻就可以，抽到時間去就更好

好似唔係，之前都見過幾次

高等法院申請保釋 有時係黃崇厚

佢有無做過判詞

除左終審庭之外，所有法院聽日都要人

原來係咁謝謝解說

今次都係申請保釋，上訴期間申請保釋

疫情嚴重，大家一定要注意防疫

支持手足

係啊

喺度開台

學仔

邊個喺度舉手

呢排港共好似左得滯驚比外國搞, 開始放番D法官出黎講人話

一齊call 人

有件咁既事點解好似唔係好覺

熟客

集氣畀聽日暴動手足

集氣

成日見你上唔到去

定係會用返啲會講正常人話嘅官

被控手足需要聲援

伐p

bearbear

戶戶

腦腦妹

大台

仆街

學b

牙伐

做乜講粗口

來來來

我最撚憎人講粗口㗎喇

幾好嘛

射我

法庭要人

要人

屌你
我都好撚憎

你終於應我啦感動

之之

推呀

希望有日呢個po可以上到熱門

Im nth without u

小布丁

有乜歌聽

丁丁

有日

食膠啦你

做乜講英文

推！

勿忘手足

見到你，我情不自禁

大

我努力地推

再推

On9 b

無無

nono仔

吹水播歌啦

無法b

又見到你，好開心

個名好好笑

伐絲

定叫你無無好啲？

近排聽啲韓國indie

飲醉酒

播下

調轉讀 seafood is my name

驅驅

Name my is seafood

毛毛

小

我彈出又彈入

而家繼續兩盒thx

good仔

無法可收息的一對手

突發

見到你，我醉咗

驅b

小驅驅

有無人知俾吳重儀無理收押小欖嗰位楊老師點
被捕人士關注組話係聽日判刑但係court list搵唔到

打我呀笨

油油的歌也有結他每次

伐伐

屌匯豐

橙

up

Up

一播就播嗰list

據聞再押後日子判決,要再問問

今日好早食飯
而家開始餓

我一句簡單的問好

push

pepe

Pishhhh

痴撚線 當啲被告係乜嘢

我掀起反覆的煩惱

Jeng

學學

無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後

#378 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

希望佢哋冇事

我諗起湯文亮博士

宵夜

我食得太多，飽到郁唔到

唔知點解係咁拖

太多啦

等我每日出嚟都問好一次

點解我call嘅人好似都唔理我咁嘅

我這個普通的路人

正常

下

見面有另一蕃茄合味道

我鍾意聽無期

已經食左一盒飯加個菜加一杯奶茶

你好識聽

只因我迷戀你

禾不受歡迎

我同你差唔多，食完嘢飲咗芋頭豆漿，癲咗

我愛豬豬

淨係見到垃圾01 26號更新話今日 但佢今日又無更新
案件編號：FLCC 5275/2019

係咪我call 咗先

Dont cry

食到窮

我哋喺度

我愛戶戶

但你用情不專

我咪你call嘅

去晒個廁所

日日都有應你㗎喎

Maybe

Don’t 奶鞋don’t 奶鞋 don’t cry

咩歌

又無提係咪仲係小欖被折磨

wfh 好易肥

居然無人發現

PUSH

活動範圍得屋企

有得疴都幾好

得你同簡簡睬禾

禾是雞是公廁,人盡可夫

PUSH
PUSH

大佬播歌

你唔去廁所嘅？
莫非你係靚女

播多啲

見識過彼此的二寶

保釋外出咗

唱

歷史性嘅一刻

想大佬唱歌多啲

係屋企做運動

港豬巴日日食黃店肥左幾十磅

百幾萬買首期，不如買滙豐啦

都好d

吹下水啦

講起受歡迎突然諗起佢

成日都疴

佢啲錢落晒肚

叻
這爽身粉怎麼好投訴

RR到了

做乜淨係膠我

咁就好

唔係保左出黎，最多簡唔中要去見醫生再拎心理報告

爭啲睇唔到

你成日話我睇錯人

捉你浸豬籠

多謝絲伐

真手足 大家都要關注此case 不能遺忘

點解變咗簡單巴

食佛跳牆

Me 劏房户

好健康

可唔可以work day每日push一下

伐伐好眼力

想問下法院到底想拖到幾時
最叻就淨係視市民嘅利益為糞土

唔好阿老爺,大少真係你親生架

召旁聽師利申 每星期都出席撐手足

出街都會肥
咁熱好易去黃店買奶茶飲

她拖肥你

他拖肥我

我係雨果

推光復香港 時代革命

你都一齊食

係咩

太遲喇跪安

食咗包保上癮

你搶咗邊個個b?

可以

不得了 諗唔到下一句啦

雨果小子

唔識

開始出土文物時間

吳重儀收咁多投訴俾人照肺掛（希望啦）
不過上硬訴

我都唔掂啦

身份錯亂呀而家

自己係邊個都唔知

點解成日都有missed noti嘅

不想

可以肯定唔係
處理投訴嗰位叫蘇惠德
都係藍的

唔小心做咗雨果

播歌

裝咗app未各位手足

多謝你

missing you

好少見你喺電台賣廣告

雨果，大文豪

拖肥正

tg hugo1991詳談？

做咩頭痕

熱門達人你呢排又轉模式

唔係呀嘛

已經冇信心上去㗎喇喎

冇呀

周圍都有我嘅作品

線上等

成日笑笑笑

因為猜猜情尋

食幾多疴幾多

小驅b

白鴿

收到未是日獎賞

做乜咁嘅樣

小神驅

好撚憎班死白鴿

壞了的人

PP

迫你收膠

<~極速神驅

呢度好多人成日變身變到我唔認得

我是爛泥

播下文青音樂

你d作品好唔簡單

收到

孤星淚

等我變身先

俾人放棄咗

人唔如其名

對號入座

乖

經過一年後已經冇人care佢單野

café

我覺得你依個人相當有可疑

美少女轉身變 已變成戰士

冇啊

原地跳

住劏房唔可以肥

是誰留下了一隻負

即刻轉身射個三分波阿

笠痴痴超人

雞蛋 糖同橙皮都比我食哂

可唔可以每個workday推一下

雞蛋6隻

糖就兩茶

都俾你食

唔知講咩好

電視節目有好多糭

咁播下心水歌

賣包

愛心不只一百次

又反超前一分啦

全部都自己人

都down 曬啦

無乜街外人

一齊吹下水啦

不過唔係隻隻糭都啱小朋友食

一齊分享食糭嘅樂趣

可唔可以每日打一次鼓

推
沒有暴徒 只有暴政

我仲loop緊琴晚嗰兩首

俾多d糭俾佢地食

飛天少女豬事丁
你唔提我完全忘記咗佢

打包

正臭閪

molamola食糭食到傻

大佬

希望多啲人down
雖然未有ios 得android
但無理由咁少人down

聽court post長期無人理我

唔知點解有時間filter 成首歌或者音樂就好藝術

好懷念呀

戒糭啦

不如試下搵多啲人合作

屁屁

糭好好食

信政府 唔怕

又係1980

Good old days

自從咩喜羊羊之後我就冇再睇新卡通

腦腦

唉

無人理我地打漏

鐘意食邊隻糭

喜羊羊

要培養大家寫信同聽court

扮佬

我地圍爐算啦

所以bobo正籌備出po 講講寫信問題

「唔」後面睇唔到

加密得太多次 用電話會睇唔到

本來死左都無人知

鹼水鹹肉你呢

長期作戰

我唔擔保上到

而且影響力應該好細

Same

五花腩

我都睇唔返自己打咗咩

cls

仲難睇過天線得得B

最中意揀啲腩同鹹蛋黃食

史上最噁心動畫

以前睇cctvb d老餅唱歌節目唔覺佢咁撚串

中國動畫真係冇希望

[劭勸行動 Day 4] 面臨緊提名人人數不足嘅功能界别增至6個

你真識食

加瑤柱

冇自由咁你創作到啲咩出嚟啦

一集都無睇過，我仲以為係小肥羊d friend 嚟

佢地唔做就係對動畫既最大希望

大家都係食家
今年淨係食咗一隻

咁個紅線隨時可以移動吖嘛

D 畫風

你咁講野好mean呀

你不如話毛澤東嘅死亡就係佢一生之中最大嘅貢獻

hea 到

小肥羊d fd

我以為幾鐘意食

又啱
而家連愛情片都唔比sweet

都唔知係邊個
為左出名

禾是口德村村長

我諗好多支那人+黨員對習近平有呢個諗法

有少少敏感有少少反動即刻就禁

條街度見到佢會以為係趕過關

過關去邊

唔係hea咁簡單，係弱智

我今年無食

無法評論

真係荒謬到

同警狗封鎖線一鳩樣

CLS 地步啦

屌

：今年冇食 下年再食番

加速主義萬歲

今日幾多點蓬佩奧會講嘢

香港好返我就食傻

你頭先Tweet緊?

極速主義

極權與極速之間淨係爭一個字

好 等你

今次唔係純粹冇開連登

極速巴

原諒我啊 大佬

返大陸走水貨

佢又唔喺度

極權神驅

不得了

個阿姐本身係做乜

又係時候早抖啦

聽晚見

蓬佩奧？

sorry 又潛咗水 而家先覆你

好似係歌星

豬咪咪果班

次次都諗住等陣先覆，但係去到最尾都係唔記得咗

lazy 神驅

好想睇Pompeo個speech,但要等到5點

瞓醒再睇

原來思覺脫畀人ban咗

【突發】思覺脫.(會員#202464)被bam

推推推

我啱啱先知道咋

好嘢

who?

鍾意呢首

（推到完塲）美國國務卿蓬佩奧即日發表重要演説

邊個call9me

禾靈魂嘅另一半

hi 伐仔

睡吧

我仲未訓

我想問

訓

夜了 睡覺不重要

夜戶豬

你都好夜

見字訓

我打算去訓啦，臨訓同你傾計

早唞啦

迫人訓 難得見到你

早唞

星星bb早抖

熊b

小攰訓

我地晚晚都係度一齊聽歌仔

上一層我仲有任務未完成

5:15?

早唞伐伐

3:15

頂 仲有40分鐘

晚安靈魂嘅另一半

快啲訓

一齊蠃！

好一齊做推post 師

Bye bye

一齊贏！

有無歌想點播

蠢豬

我播呢首

可以點歌？ 呢個睇到喊

經典

就係咁樣啦一齊share 一齊睇

祝你在亂流下平安

每一位都要平安

修理熄了的曙光 狂雨暴雪一齊對抗
任歲月再壞 不致心慌

我耐唔時聽呢首

多謝大家堅拒做啞巴 為香港

yellow ribbon

有無手足知今朝係咪有單爆炸案拉左幾多人同大概情況？

我淨係睇新聞話拘捕2男子

代價好重

保持思考保住有用之軀一起的傘一起的撐懷抱信念希望我地一齊分擔內心憂患

七一果單紙盒懷疑有煙霧餅

CLS

好多人被hack

點解會咁

我收到有個手足dm我呢樣嘢囉

咁你係咪被hack埋

以為講精靈球果單

冇click到

即係我好奇突然間兜售我太陽眼鏡做乜嘢， 所以去search囉，點知發現好多人都中咗伏

醒目有無人可以開po 提醒不要click 不明來歷dm 呢p牌嘅我今日已完quota

cc台突發？

rr 幫手開po

好簡單啫

係開個post關於twitter

我都冇乜希望上熱開

開完當警告咗

或者得呢今晚咁多人等pompom

大家關心呢樣嘢咋嘛

twitter 騙案

快手打個template d人睇完pompom就會上twitter 旮旯 特別提醒今晚唔好亂按dm
將兩樣嘢綑綁一齊講

打緊

標題：Twitter 騙案要小心，小心account 同友人

我知大家睇完蓬佩奧嘅演講之後一定好想去twitter打國際線啦

但係最近有一個Twitter騙案需要大家留意

騙徒會使用：「Ray-Ban glasses special offer, only $ 24,99 only today!」嘅tweet 或者DM 去引人落搭， 最後成功hack咗你個account

以下就係案例

所以大家要小心呀

冇人

重點未講唔好click入去睇

標題：Twitter 騙案要小心，小心account 同友人

我知大家睇完蓬佩奧嘅演講之後一定好想去twitter打國際線啦

但係最近有一個Twitter騙案需要大家留意

騙徒會使用：「Ray-Ban glasses special offer, only $ 24,99 only today!」嘅tweet 或者DM 去引人落搭， 最後成功hack咗你個account

以下就係案例

所以大家要小心呀

唔好click入去睇

我原本想玩警訊㗎

好可愛寶寶

佢開咗啦

：Twitter 騙案要小心，小心account 同友人

sor 吹水太開心